梁天琦：我不希望因為有人批評你們的手段，結果就完全放棄你們相信的理念。

梁天琦：
相信和平抗爭的人、相信公民抗命的人，繼續公民抗命；相信佔馬路、相信絕食、相信罷交稅等等和平手段，繼續去做。
我鼓勵你們去做，我希望你們去做。
我不希望因為有人批評你們的手段，結果就完全放棄你們相信的理念。
同時間，相信勇武抗爭的人，一樣要繼續做。

推

屌你ID 5萬幾都係P牌

仆街連狗